遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

唔想再愛上一個人 又或者 好希望用盡全力地愛一個人？

圍爐取暖

她漸漸忘了我 但是她並不曉得

佢有男朋友了